美參議員布萊克本：中國可以制裁我，但這不會改變「中國說謊，人民死亡」的事實

侵:Xi is my friend

頂次次都係共和黨
民主黨訓左？

維吾爾人權方面都有嘅